夠啦 好攰喇

真係好攰喇
唔想再等你搵等你覆
唔想再幻想
唔想再在意關於你嘅任何嘢
唔想再因為你久唔久就叫春
唔想再因為你而覺得自己咁卑微
唔想喺你眼中變成死纏爛打
唔想再有希望因為唔想再失望
真係好攰好攰好攰
我放棄啦 唔阻你喇
真心希望你永遠幸福快樂
真心希望我可以冇識過你